

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 312.89

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 312.89

TAXA ADM Calulado: 279.48 / TAXA ADM Retornado: 33.53 
Valor Bruto Calulado: 558.84 / Valor Bruto Response: 312.89 | FALHOU
